大家幾耐轉一次工

利申dse畢業後已做過7,8份工🙈

你60歲？

每日轉

何解

依家啲年輕人真係唔捱得苦，我依家個份工就做咗20年。

您覺得好威？

都要人地睇得起你先得

都睇得起我，我老闆成日都讚我做得好又會比花紅我

師兄幾大

20歲

...

職業兒子

平均兩年 不過大左 開始要穩定啲

轉得咁密？
對比第一份工 人工多左幾多

ching 每年加幾多

冇ar不過好多都係短期pt黎最長先做左一年

出黎做野未夠10年
已經返緊第四份工

出嚟做嘢未夠三年已經第五份
最短一個月就走
下個月返第六份
人工對比起第一份多咗兩萬